有車罷工人士，強烈要求$100/$200蚊個車d 排隊番工撚去市區

錢就捐比手足

黃色人血鏝頭

富貴險中求

咁平？！

收錢先,去到半路叫佢落車自己諗辦法

大埔果d 咁鐘意排隊

200蚊一個出市區

一車800蚊 再買物資